 capítulo seis da intervenção artigo trinta e quatro a união não intervirá nos estados nem no distrito federal exceto para dois pontos artigo alterado pelas emendas constitucionais número catorze de mil novecentos e noventa e seis e vinte e nove de dois mil inciso um manter a integridade nacional  